Android手機Mon報銷，想救資料

小米3爆芒，嚴重Ghost touch/ touch detect唔到（解到鎖但基本上做唔到任何操作）；將會買新Android機

冇開USB debugging（即係mirror唔到個touch screen上電腦做操作），駁落電腦亦detect唔到storage只能叉電（應該冇開相關USB設定）

只想救返whatsapp紀綠
印象中平時有用Google Drive backup，但唔記得左interval幾耐、幾時last backup（有冇得喺GDrive介面應check？）

請問大神點解可以救返whatsapp紀綠？

個人猜想，如果有間整機舖可以幫個靚忙，幫我駁個spare Mon、應該就可以即時做一次Google Drive backup、應該就可以喺新機無縫拎返紀綠（唔知我咁樣理解有冇錯？）如果得，大家知唔知邊間整機鋪有得咁樣？我已打算今晚落先達問，但怕個個都用「救資料」名目收得好貴，但其實我只係想禁多下backup就夠...

usb otg線駁mouse

睇到畫面？連usb mouse 撳lo

多謝大神，唔知有得咁玩，即試！

多謝大神，用OTG->mouse方法已成功備份wtsapp

而家希望試埋可唔可以access埋手機啲files（啟動usb for file transfer），個問題出在，手機usb port如果連左電腦、prompt出來揀file transfer option，但因為個touch screen問題啟動唔到，如果連左mouse，又連唔到電腦...

屋企冇usb hub

我真係on9
返屋企試試

大乜撚嘢神

想問下係咪應該咁駁：

Phone -> OTG -> USB Hub --------

----(1)---> mouse
----(2)---> 用「兩邊都係大頭」嘅USB線駁入電腦

唔sure (2)果邊有冇錯，因為要特登買果條線...

sorry 巴打
我錯

有冇usb手指呀
hub插mouse同usb手指
再係手機搬啲file入手指會唔會簡單啲？

同埋岩岩google完 小米有出個軟件叫小米助手 應該一插就access到 唔洗揀野

成功！！！！

多謝各位巴打幫手

唔比我係天照？

整返個mon咪得

咁轉折

另外講返google drive
佢左手邊Menu揀返backup
其實入面有得睇last backup date